請問電單車路試肥左，應該點做？

本人報沙駕，操車時打8字都好地地，考試緊張到成身硬哂，轉上去果下俾大左油chok 一chok 就失平衡落左腳

問話排期要排到11月，仲要$3375 , 請問各位巴打出面報邊間會好d 同埋平d , 同埋排快期係咪都1,2個月內考得？

沙駕已經係算快同易考！！你唔好諗轉第間啦！我驚你車都跌撚埋。。。。

但佢答我冇快期，最快都要11月
路試就真係好易既行2,3次已經記熟哂d 路

操車時好地地一考試成個人緊張到硬哂 唉

有冇巴打有相關經驗分享下

之前有po話上網搶快期

自己上運輸署報丙部

比錢再報囉

報掃桿X, 應該最快

我三月考肥左排到十二月呀清
等下囉

我肥路試果陣比2000蚊左右就ok喎

時間就半年

點解你要3000幾蚊

之前係沙駕肥過，俾左3千幾排左個期，搵第二日去駕院問佢有無快期，最後快左個半月

大球場排4個月

你得閒的話 走上去問下佢有冇快期啦 通常你岩岩肥左 佢就比到10月11月

沙駕全港最慢喎....

屌 快佢老母咩
隔成半年都話快期喺咪痴撚線㗎
仲話排要10月先有 又唔開多啲位
次次有期都餓狗搶屎咁
利：3月肥咗 依加都排唔到快期

無計,沙田為例每次只會有兩個人出街每轉30-45分鐘,每日出街時間運輸處又規定咗